TVB 必須被審判

今朝新聞長期有條Bar 寫天水圍有人向人群射煙花

呢d 時候佢地會寫有人，用以誤導人既思想係示威者射

早幾日有live VO 講上環示威地上面既彈殼暫時未知邊一邊射出

屌你啦TVB

有人向人群射煙花
有人在元朗站襲擊巿民
示威者向警察掟磚

無錯，TVB 既19 文宣

仆街cctvb

屌佢老母

藍屍廢老又會話黑衫想用煙花燒警署

之前有人話TVB中立番，中立嗰頭，必須整死

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

中佢老味一拳就有
需要傳媒為港人發聲果時佢咪中立囉

立即幫身邊你地愛既人unfollow 晒TVB 有關既野
可以的話Delete 埋個台

遲撚早圍tvb

到時又話新聞自由
真係不敗之地
所以要令到少d 人接觸到佢地既錯誤資訊

圍tvb 冇用, 圍tvb D 活動先有用
我覺得之前攪不合作, 放生左tvb

同意
同埋罷買有份落佢廣告既商戶

佢第一句係話向警署方向射
之後再話射向警署前方人群
我屌你老母cctvb

尋晚葵芳單野，佢講到警察比人圍又比人打爆車窗
屌佢老母啦，你唔出來扑人又拎槍指住會有人搞你
打黑社會又唔見咁勇，要掉頭走"等增援"

屌佢老味報d唔報d
又唔撚講前因後果
繼續抵制tvb廣告商

屌老母

推

賤撚到未審先判

CCTVB 頭先公開晒義士全名同職業

愈睇愈嬲
同大陸果D 路邊指示牌寫
某某車牌邊開車邊揸波/衝紅燈果D 大字報有咩分別？

如果佢地無罪，義士們都會比藍屍批鬥甚至blacklist 影響前途

如果藍屍真係以為示威者有咁暴力既話佢地反而唔敢出聲

街坊遊擊戰 正式開始！

清算tvb,屌佢老母

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課